林卓廷算唔算行得太前 ？ 一年前佢講贏緊 5比0 俾連登仔屌到仆街 ！

放負撚全部都係五毛